{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063070",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "낙조"
    },
    "text": "ソウルに位置したこじんまりした黄色い美容室\"油井\"では予約制で運営され、ワークの訪問も可能です。しかし、すべての予約が入れば、ウォクインは不可能なので予約をお勧めします。予約はインスタグラムDMを通じて可能であり、インスタグラム予約が難しい方たちは、ネイバー予約を利用してください。予約は次のようなタイムラインに可能です:(1)13:00-15:00、(2)15:00-17:00、(3)17:00-19:00.飲料はタンブラーを持参すると、市販が可能であり、サンドイッチ、ポテトプレート、バナナブリルレも包装が可能です。また、低脂肪牛乳の代わりにオート麦ユーロの変更も可能たらおっしゃってください。今日も幸せな一日を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "美容室'油井'はどこに位置していますか？",
            "answer": "美容室'油井'はソウルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "美容室'油井'はどのような予約方法がありますか？",
            "answer": "美容室'油井'ではインスタグラムDMを通じて予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "美容室'油井'の予約が難しい場合、どのような方法で予約できますか？",
            "answer": "美容室'油井'の予約が難しい場合は、ネイバー予約を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "美容室'油井'ではウォクインは可能ですか？",
            "answer": "美容室'油井'では予約制で運営されており、予約がすべて埋まっている場合はウォクインは不可能です。予約をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "美容室'油井'ではどのような時間帯に予約が可能ですか？",
            "answer": "美容室'油井'では以下の時間帯に予約が可能です: (1) 13:00-15:00、(2) 15:00-17:00、(3) 17:00-19:00。"
        },
        {
            "question": "美容室'油井'では飲み物の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "美容室'油井'ではタンブラーを持参すると飲み物の持ち込みが可能です。"
        },
        {
            "question": "美容室'油井'ではどのような飲み物と食べ物が提供されていますか？",
            "answer": "美容室'油井'ではサンドイッチ、ポテトプレート、バナナブリルレが提供されています。また、低脂肪牛乳の代わりにオート麦ユーロに変更することも可能です。"
        },
        {
            "question": "美容室'油井'での訪問は可能ですか？",
            "answer": "美容室'油井'ではワークの訪問も可能です。"
        },
        {
            "question": "美容室'油井'での訪問には予約が必要ですか？",
            "answer": "美容室'油井'での訪問には予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "美容室'油井'での訪問方法は何ですか？",
            "answer": "美容室'油井'での訪問方法はインスタグラムDMを通じて予約することです。"
        },
        {
            "question": "美容室'油井'での訪問が難しい場合は、他の方法で予約できますか？",
            "answer": "美容室'油井'での訪問が難しい場合は、ネイバー予約を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "美容室'油井'での訪問時間帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "美容室'油井'での訪問時間帯は以下の通りです: (1) 13:00-15:00、(2) 15:00-17:00、(3) 17:00-19:00。"
        },
        {
            "question": "美容室'油井'での訪問時に飲み物の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "美容室'油井'での訪問時にはタンブラーを持参すると飲み物の持ち込みが可能です。"
        },
        {
            "question": "美容室'油井'での訪問時に提供される飲み物と食べ物は何ですか？",
            "answer": "美容室'油井'での訪問時にはサンドイッチ、ポテトプレート、バナナブリルレが提供されます。また、低脂肪牛乳の代わりにオート麦ユーロに変更することも可能です。"
        },
        {
            "question": "美容室'油井'での訪問はどのような場合におすすめですか？",
            "answer": "美容室'油井'での訪問は予約が取れない場合におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 767
    }
}